中學時期無試過拍拖，是否人生遺憾？

係
建議下世投胎小心啲

已終生後悔

喺，但可以點

係=是
喺=在

是

係其中一個遺憾囉
中學冇拍拖 體驗唔到着校服扑嘢

好掛住個種感覺坐係我隔離既感覺

冇

做毒撚好自然而然